大家有冇投資夥伴

想問問大家一直以嚟係咪都係自己一個做投資？
成日睇書/ 聽人講話有個投資嘅戰友可以互相幫助，例如巴菲特同查理。大家又有冇呢D戰友？如果有，平時傾開咩，又點解會相遇？

利申：自己一個，搵唔到人傾股票

馬化雲，媽咪麵，老貓

有個中同而家一齊細細地玩下股票，都係互相睇股市啫，學習階段